失眠，想試下針灸, 求介紹

失眠，想試下針灸, 求介紹

PS 入睡冇問題，但成日半夜醒，訓唔返，超過半年
頭痛，影響日常生活，試過中醫，飲藥冇用

push

睇第個中醫. 年幾前我都係失眠去睇譽豐中醫,食藥粉同針, 個令星期明顯見效, 2個月就斷埋尾

巴打睇邊區
可留tg?

同求 失眠好痛苦...

你訓唔著，定半夜醒？

知唔知有冇中醫可以齋問診？

請巴打介紹

應該隨個個都可以？

真係冇咩好介紹 我果陣頂唔順都係膽粗粗落樓下, 衝入去話睇失眠, 好在醫師感覺都幾pro, 問症都好detail, 後尾google番先知佢地開到好似7仔咁,
巴打想去就去啦, 拖耐左就唔好

巴打，去邊間分店?
我想試下，好想脫苦海

問完你想點

我睇黃埔呀, 啱你? 我查番我果個醫師冇記錯的話係叫梁x韻 女醫師黎
祝巴打早日脫苦海